警方呼籲 市民請注意自身安全

你咁樣係唔會令到我驚架
831 港島見

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831 港島見

又要唔批
又要SD個咁嘅SMS
憨鳩鳩

無懼白色恐怖
831 港島見

請大家download pokemon go

不用回覆此信息 btw連仔要頂住

不要理會此信息啦不如

大家都知，黑犬會收到啲乜嘢回覆啦

其實製造混亂嘅係你呀,黑警.
請善用不推文回覆.

我都收到

巴打你唔好亂貼圖，狗用唔同時間發sms
你果兩個sms時間佢可以收窄你電話號碼既範圍

冇狗就好安全

有狗, 應該會亂

未收到

Molamola我犯左咩法？

Sing hallelujah to the lord

無你地咪最安全

係啲狗製造混亂

red]To Hong Kong Island 玩pokemon go[/red]

To 港島玩pokemon go